依家要去邊撚度阿 推下d行動po好冇阿

講下去邊 點去好冇

依家要去邊阿
巴士？邊度坐？

屌你地係度睇直播jm9 姐

依家要點做阿 講下啦

推

坐咩車 邊度坐

去邊度集合阿
又話冇人
都唔知點入去

屌你點入阿

快撚d推行動po啦屌

香港站

九月七號下午一點機場見

907 機場 Channel

907 機場 公海

907 機場 宣傳

成班人 推埋曬d咩fc po
手足比你玩撚死

龍運A車
A31:荃灣
A32:葵涌
A33:屯門
A33X:屯門
A36:元朗
A37:天水圍
A41:沙田
A41P:馬鞍山
A43:上水
A43P:上水
A47X:大埔
轉乘龍運A車/九巴最多可以慳$6

城巴A車
A10:南區、西環
A11:中西區
A12:東區
A20:深水埗、美孚
A21:油尖旺
A22:九龍城、九龍灣、觀塘
A26:油塘、四順
A29:將軍澳
A29P:將軍澳
有即日來回優惠

龍運E車：
E31:荃灣只往東涌
E32:葵涌
E33:屯門
E34A:天水圍
E34B:元朗
E41:大埔
E42:沙田

城巴E車:
E11:中西區
E11A:中西區(經東涌北)
E21:油尖旺、深水埗、美孚
E22:藍田、觀塘、九龍灣、九龍城
E23:黃大仙、鑽石山、九龍城、馬頭圍、土瓜灣、紅磡
E23A:黃大仙、鑽石山、九龍城、馬頭圍、土瓜灣、紅磡(經東涌北)
E22A:寶琳、坑口、調景嶺、尚德、黃大仙

目前仲可以去機場既方法
巴士路線 : 任何E車到達青馬收費廣場再轉A車
黨鐵 : 東涌站 機場shuttle
機場快線：香港站

或者任何你諗到既方法進入機場

記住我地今日既目標
不口號 不blackbloc
安安靜靜做番一個遊客旅行會做既事

帶多幾支水以防中暑呀

期待各位既奧斯卡演技

到底入機場定去南昌香港？
我喺東涌問咗好耐都無人理

然後呢？

我係東涌出翻黎 比人水咁

👌

幫推
我都唔撚知